有冇巴打記得武者丸傳？

以前細個追CO-CO，其中最鍾意睇就係武者丸傳，123都好正，最鍾意武仔丸，後尾仲變埋武者丸祕將軍

最近突然好想搵返嚟睇，上網搵過，大部份都係手機影，而且唔齊